問絲打 如果有陌生人想識你會唔會理佢

假設佢係同班同學 路人 等等

你地會唔會想有人主動同你做朋友

而家唔會
十幾歲時試過，仲拍左幾個月拖

會，利申 單身

都係嗰句

仲比人放過上網

your

pmed

嗰時唔興乜都放上網喎

Why呀

face

唔

但你平時會唔會有咩表示

靚仔當然好啦

普通樣唔柒絲打會唔會受

年紀大左，呢啲一眼情緣唔啱我

想識你果d人都係貪圖你美貌 額頭寫住：我想扑你 既禽獸
利申：中過伏

主動識人既動機都係因為外表 但係唔係咁點識到人

咁識到人咩

通常都係返工識

工作圈子都係叔叔姨姨又唔搞呀？

工作圈子都係叔叔姨姨又點搞呀？

我而家份工咪係囉
都係靠以前第一份工識落咋

屌你你選男朋友會唔會選個 八兩金律師 ?